痴撚線世界盃抽簽咁大件事無人講

個個都淨係識講麗瑤

Pot 1: Russia (hosts), Germany, Brazil, Portugal, Argentina, Belgium, Poland, France
Pot 2: Spain, Peru, Switzerland, England, Colombia, Mexico, Uruguay, Croatia
Pot 3: Denmark, Iceland, Costa Rica, Sweden, Tunisia, Egypt, Senegal, Iran
Pot 4: Serbia, Nigeria, Australia, Japan, Morocco, Panama, South Korea, Saudi Arabia

96台係咁loop既？

on99 幾個po啦

開夠32個

又俾五毛分散注意力

咁多麗瑤post 唔開多幾個睇唔到呀

抽左未

[url][推到完場] 2018俄羅斯世界盃決賽週抽籤

[/url]

11點抽

96播！？

係